千祈，千祈，千祈，唔好，唔好，唔好同人講衝過立法會

政府最鐘意玩秋後算帳，等幾個月以至幾年都一定等得，
等民意平息，搜夠證據就會上門拉人。
我知大家成日發夢入立法會一日遊，又或者思覺失調以為自己做過一日議員，
但無論點都會，就算係最親，都唔同佢講自己衝入過去，
口頭上唔好講，文字上諸如whatsapp，telegram就更加更加唔好。
香港嘅監獄係留俾共狗，你哋唔好霸咗佢哋個位
記住， 一個都嫌多

得曬命先會講

發夢頭盔都唔夠厚

推

德批難民庇護
黃台仰 李東昇：我們未必是最後兩人

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了